仲有良知前線警察入

係訓之前我想分享多個故事

一九九二年，一名曾駐守柏林圍牆的前東德士兵，因射殺試圖攀越圍牆的逃亡者，被判三年半徒刑，此乃著名的「柏林圍牆射殺案」。裁決理據是上級命令未必正確，士兵雖是執行命令，但當明知唾棄暴政追求自由的人是無辜，射殺就是有罪。當法令和良知有衝突時，良知就是最高的行為準則，不是法令。一個曾駐守邊境的前東德人認同判決：「你不能不開槍，但你可以選擇射不中。」
在上級命令與良知道德之間，執法者其實是可以選擇的。

你地可以收到Order照跟指示做
但同時你可以留力/放水/扮跌親 乜都好
你工作能力差唔代表你反抗上頭命令
又可以保住你地飯碗
但如果你地恃住收到Order就用同為香港人既示威者黎發洩
我地都唔會驚你地 我第一個同你地打過

黑警有西良知咩 死全家啦

push

你個topic打到咁
點會有警察入?

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

做得差佬都唔撚洗有人性

咁有咩意見

就算有警察留力/放水/扮跳親都好，佢地都會照樣比人鬧、話黑警係狗，仲要有衝突果陣比人掟野 ，啲人只係識重點放係暴力既警察 然後無限延伸到全部警察

班死黑警書都無讀過 撚知咩東德西德咩